Le Zénith de Connaissance, un complexe de cristaux réfractifs gravés, érigé par les Ædif extraterrestres, rassemble sur cette planète des températures extrêmes tout le savoir de cette civilisation, à la manière d'une bibliothèque lumineuse, lisible lorsque les rayons du soleil l'atteignent.
